發覺連登愈黎愈多廣告

我明白要放廣告先可以繼續經營連登
但係需唔需要得寸進尺
Post入面既廣告一路增加都算
而家大部分時間一入去睇post就自動彈廣告

裝adblock啦

我iPhone有裝
早排都無事
最近不斷彈廣告

係咪無更新或者關左之類?
我用緊 一個廣告都無

其實點解一首航空母艦就代表到中國十三億人的夢想？個夢想係想有架航空母艦定係要強大的軍力？中國人發夢都想要強大軍力又係唔係代表骨子內成日諗住入侵人地佔領人地？大統一唯我獨尊的思想從來冇變過，講咩野和平掘起？

真係好多...
對e度越黎越失望
想比錢清走d廣告都唔得...